正版波鞋舖除咗second kill仲有咩好推介紹？

我假設咗second kill係賣正版先啦，除咗呢一間之外有冇其他地方賣正版？我見旺角好多鋪頭啲波鞋都有好多貨，但係又唔識分係正版定翻版

間野咁撚垃圾就唔好吹奏啦好心

Husky Sneaker

你睇清楚我係話除咗呢一間嘢之外有冇其他推介

Dreamer sneaker

第一次聽 唔該曬

呢一間行山鞋都有幾犀利

之前有師兄買2002發現係淘寶貨，雖然都係正貨大陸代理，不過自己諗

好似係new balance 327，定2002，廢事話我屈佢

唔該曬你 我再睇下先決定

MenshoesnOnfirestore

真？

我打開第一頁佢就係越野行山鞋，除非我去錯咗第二個網站

但同路......唔賣假都冇咩問題掛

唔好意思，我指真貨

啲炒價咁好搵 支那又冇人著呢啲款

如果接受到淘寶貨，就不如上淘寶自己買算

NABWORK 黃店

真幫襯咗好多年

GOOGLE搵唔到求LINK

Google 打dream sneaker 第一個就係

Nabwork

信得過？

好耐之前買過對ub 照過啲光發現流流地
信唔信得過 自己諗

買過ub2.0 真